聽日就係「創•建前程青年招聘會｣啦!!

聽日就係搵好工既大日子！！

7月19日(三)信義會同勞工處合辦「創•建前程青年招聘會｣，不同行業既公司提供即場招聘，仲有生涯規劃服務，包括：職業興趣測試、履歷表檢視、模擬面試，仲可以即場報名參加展翅青見計劃！

地點：基督教香港信義會啟信學校（元朗安信街10號，近元朗廣場）
時間：10:30-15:30

如果嫌遠的話，可以考慮搭免費旅遊巴！！但記得先whatsapp登記！！
詳情請參閱海報

如果有任何關於招聘會的查詢，可以打3956 4433搵黃小姐或者楊小姐